想學德文，有咩online resources介紹？

🤔

想學日文

DW-Deutsche Welle
上面有German courses 入門到高階都有 免費